講真 尼馬出唔到對皇馬 根本唔算真正輸波

你睇下皇馬就full team 巴黎又可能係皇馬啲人偷偷地放煙花 尼馬又出唔到 如果出到好大機會晉級

極度懷疑條友知道輸梗所以扮傷。世界盃又係咁，令世人覺得冇左佢唔得

皇馬full team????

有7 有9

出9已經讓咗一個

有佢輸3:1
冇佢輸2:1仲要紅左件

如何才算贏巴黎
1. 巴黎必須full team出齊正選十一人，而對方無論出唔出得齊正選十一人都當full team

講真 卻奧斯摩迪果啲傷傷地出左咪盞仲差 所以琴晚個陣算full team架啦

有尼馬係度最少一扭十

傻啦 正路尼馬首回合都要拎兩黃一紅啦
下半場插水 比球證吹左但莫名其妙地無牌

系 不過唔好氣餒 下年再黎過

冇左中場最撚勁兩個都full team.

傷左嘛。

尼馬傷左嘛，出迪馬咪full team囉

阿朗咁廢
又回塘又1.82
講真 阿朗回晒塘對住巴黎 根本唔算真正贏波

咁佢係主力呀嘛 迪馬咁廢點算呀on9

假膠